求求大家唔好不停 連儂連儂連儂 啦

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

成班喺度打飛機

再講多次
牆就隨心搞，搣完咪周圍再貼，唔好守牆又吹雞
你話make noise，69 612 77 仲唔夠？
聚焦番每星期大型活動
多謝合作！

用鎖頭！

E.g. 喺尖東海傍建立一個「連儂海傍」景點

等大陸人打卡

[永久連儂牆］點解唔用鎖頭？